---
title: Case Uncle K
date: "2020-02-26"
description: "Case Uncle K"
---

<div style={{
  top: 0,
  zIndex: 0,
  position: "absolute",
  backgroundColor: "#0098f9",
  width: "100%",
  height: 200,
}}></div>

<Hero
  heading="Uncle K"
  lead="Descomplicando a gestão de pequenas redes"
  style={{
    zIndex: 1,
    bg: "#0098f9",
    h1: {
      color: `headerPrimary`,
    },
    p: {
      color: `headerPrimary`,
    }
  }}
>
</Hero>

export const linkStyle = {
  textDecoration: "none",
  color: `link`,
  "&:hover": {
    color: `linkHover`,
  },
}

<Section>
  <Grid columns={[1, 1, 2]} gap={[4, 4, 6, 6, 7]} sx={{
    mt: [4, 4, 6],
    }} style={{
      alignItems: "center",
      justifyItems: "center",
      display: "inline-grid",
  }}>
    <Image
      src="uncle-k_cover.jpg"
      style={{
      }}
    />
    <div style={{fontSize: 24}}>
      <p><Link to={"https://unclek.com.br/"} style={linkStyle}>Uncle K</Link> é uma renomada franquia de
         lojas de acessórios de vestuário com foco no design, utilidade e conforto. O desafio era gerir
         as 6 lojas do Distrito Federal com eficiência e manter um relacionamento de longa data com os
         quase 20 mil clientes cadastrados na região.</p>
      <p>Com a solução Stoq, os proprietários gerem toda a operação da rede de lojas, financeiro, vendas, trocas,
         relacionamento e estoque. Usam o Stoq.link para visualizar relatórios e monitorar o desempenho das lojas
         remotamente.</p>
    </div>
  </Grid>
</Section>

<Section
  heading="Resultados obtidos"
  style={{background: "#F8F8F8"}}
>
  <div style={{marginTop: 40, fontSize: 24}}>
    <p style={{fontSize: 30, fontWeight: "bold"}}>
      Experiência e relacionamento
    </p>
    <p>
      A experiência de compra na loja está sempre se modernizando. Assim como os
      produtos Uncle K são práticos e dão mais mobilidade para os clientes, o <Link
      to="varejo-descomplicado" style={linkStyle}>smartPOS</Link> reflete esse aspecto
      no atendimento da loja. Com o programa de fidelidade <Link
      to={"https://passbook.com.br/"} style={linkStyle}>Passbook</Link> os clientes
      visualizam suas bonificações e recebem push-notifications com
      ofertas e promoções.
    </p>
    <p style={{fontSize: 30, fontWeight: "bold"}}>
      Integração com E-Commerce
    </p>
    <p>Recentemente, com o lockdown dos shopping centers, a rede de lojas
       teve que se reinventar e abraçar o e-commerce repentinamente. A equipe Stoq
       atuou na escolha e configurou das plataformas <Link to="https://uncle-k-brasilia.myshopify.com/"
       style={linkStyle}>Shopify</Link> e <Link to="https://www.magazineluiza.com.br/lojista/unclek/"
       style={linkStyle}>Magalu</Link>. Em menos de uma semana todo catálogo com mais de 300 itens foi
       replicado do mundo físico para o online, para que as lojas continuassem vendendo.
    </p>
  </div>
</Section>
